焦土派點睇林鄭教主同鄧左使今日既表現？

如題

不意外

盡顯一代宗師嘅風範